\section{Kravspecifikation}
For at finde ud af hvad der skal laves i et projekt, er det et godt udgangs\-punkt at starte med en kravspecifikation.

Kravene har igennem forløbet ændret sig i forbindelse med at kunden kunne se hvad de indebar, eller hvis der blev opdaget nogle tekniske vanskeligheder der gjorde at kravet ville tage for lang tid at opfylde, i forhold til hvad der var af tid i projektet.

\paragraph{Funktionelle krav}
\begin{enumerate}
  \item[F 1.] Man skal kunne oprette, ændre og slette organisationer.
  \item[F 2.] Man skal kunne oprette, ændre og slette receptioner.
  \item[F 3.] Man skal kunne oprette, ændre og slette kontaktpersoner.
  \item[F 4.] Man skal kunne tilføje og fjerne en kontaktpersons relation til en reception.
  \item[F 5.] Man skal kunne ændre i den information en kontaktperson har i relationen til en reception.
  \item[F 6.] Man skal kunne oprette, ændre og slette telefonnumre.
  \item[F 7.] Man skal kunne rette en dialplan.
  \item[F 8.] En dialplan skal kunne sendes ud til en Freeswitch server, i XML formatet som Freeswitch bruger.
  \item[F 9.] Til at logge ind med skal AuthServeren\footnote{En server som Adaheads K/S har laver der bruger Google Oauth2 til at identificere brugerne og intern database til at tjekke for rettigheder. Koden kan findes her: \mbox{https://github.com/AdaHeads/DatabaseServers}} bruges.
\end{enumerate}

\paragraph{Non-Funktionelle krav}
\begin{enumerate}
  \item[NF 1.] Serveren skal kunne køre på enten Linux eller BSD
  \item[NF 2.] Klienten skal køre i en browser.
  \item[NF 3.] Det skal være under GPL lisenc.
\end{enumerate}

\paragraph{Dialplan krav}
Der er følgende krav til dialplan compileren
\begin{enumerate}
  \item[F 10.] Hver reception skal kunne specificere individuel ventemusik.
  \item[F 11.] Hver eneste komponent i dialplanen, skal man kunne skrive en kommentar til.
  \item[F 12.] Man skal kunne viderstille et opkald til et andet nummer.
  \item[F 13.] Man skal kunne afspille en lydfil.
  \item[F 14.] Man skal kunne sende opkalder ud til køen hvor receptionister tager opkald fra.
  \item[F 15.] Man skal kunne sende opkalder til en IVR menu.
  \item[F 16.] Man skal kunne sende opkalder til telefonsvare.
  \item[F 17.] Man skal kunne foretage valg på basis af et interval der er sammensat af hvad klokken og ugedagen er.
\end{enumerate}
