\section{Use case}
For at få en fornemmelse for, hvor kravene bliver brugt henne og om man har overset noget er det en god ide, at lave use case\citep{LarmanUml}.
Mange operationer på serveren, er klassiske CRUD (Create, Read, Update, Delete) operationer. Den første use case kan med små ændringer dække over de første 4 krav.


\section{Opret reception}
Følgende senariere kan også finde sted for organisationer og kontaktpersoner i receptioner.

\begin{table}[h]
    \begin{tabular}{|p{3cm}|p{8.3cm}|}
    \hline
    Formål         & At oprette en ny reception til en organisation                              \\ \hline
    Succestilstand & Receptionen bliver oprettet og gemt i databasen.                            \\ \hline
    Fejltilstand   & Der bliver ikke oprettet nogen receptionen, og brugeren 
                     får en fejlmeddelelse. \\ \hline
    Aktør          & Serviceagent                                                                \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{enumerate}
  \item Login med tilstrækkelig rettigheder.
  \begin{enumerate}
    \item Hvis brugeren ikke har noget login eller ikke har tilstrækkelige rettigheder. Sendes brugeren ud til login vinduet igen.
  \end{enumerate}
  \item Tryk på "ny reception"\hphantom xknappen. %%HACK Usyneligt X
  \item Indtast informationen den nye reception skal have.
  \item Tryk gem. Derved bliver der sendt en forespørgsel til serveren om at oprette en ny reception.
  \begin{enumerate}
    \item Hvis brugeren har indtastet ugyldig informationen eller har mistet forbindelsen til serveren, får brugeren at vide at der er sket en fejl.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}

%\section{Ændre reception}
%\begin{enumerate}
%  \item Login med tilstrækkelig rettigheder.
%  \item Vælg den rette reception.
%  \item Tilret information.
%  \item Tryk på gem, og information bliver updateret i systemet.
%\end{enumerate}

%\section{Slet reception}
%\begin{enumerate}
%    \item Login med tilstrækkelig rettigheder.
%    \item vælg den rette reception.
%    \item Tryk på slet, hvilket sletter reception på serveren.
%\end{enumerate}

%\section{Aktivere reception}
%\begin{enumerate}
%    \item Login med tilstrækkelig rettigheder.
%    \item vælg den deaktiveret reception.
%    \item Tryk på aktivere, hvilket aktivere reception på serveren igen.
%\end{enumerate}

\section{Dialplan}
\begin{table}[h]
    \begin{tabular}{|p{3cm}|p{8.3cm}|}
    \hline
    Formål         & At ændre en receptions dialplan                              \\ \hline
    Succestilstand & Dialplanen er ændret og ligger klar i databasen, til at compileren henter den.                         \\ \hline
    Fejltilstand   & Der bliver ikke gemt nogen ændringer, og bruger får en fejl meddelelse. \\ \hline
    Aktør          & Serviceagent                                                                \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}

\begin{enumerate}
    \item Login med tilstrækkelig rettigheder.
  \begin{enumerate}
    \item Hvis brugeren ikke har noget login eller ikke har tilstrækkelige rettigheder. Sendes brugeren ud til login vinduet igen.
  \end{enumerate}
    \item Vælg receptionen.
    \item Begynd og redigere dens dialplan.
    \item Tryk gem og ændringerne bliver sendt til serveren der gemmer det i databasen.
  \begin{enumerate}
    \item Hvis brugeren har indtastet ugyldig informationen eller har mistet forbindelsen til serveren, får brugeren at vide at der er sket en fejl.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}